你只有佔領自己屋企先會唔影響其他人

一開始當然會有人屌
就算旅客都會有本來就親共
但係當你佔多幾日 大家自然知道機場用唔到 就唔會嚟用 到時就唔會有使用者嘈
所以宜家嘅反對聲音只係必然嘅陣痛
台灣啱啱長榮罷工咪一樣 仲要佢地只係爭取自己福利 而唔係人權自由和平公義

你唔想視覺感官太差嘅就係唔主動出手去搞旅客
只癱瘓設施 阻止員工等等
但係要唔阻到人做目標嘅話 返去佔領自己張床啦